1q.知唔知點解跪低可以解決問題

知唔知典解跪低可以解決問題？

八點開故

跪地求饒
饒＝堯
堯係五帝
佢可以解決問題

咁跪地解唔解決到呢條問題

答案係陳..…….....

答案係李斯

合理但唔啱

解決唔到

唔好啦

唔係

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

第一句連改都費事改

做咩成日問埋啲弱智1q題

保證高質

答案係因為跪低嗰陣所有問題都會迎韌而解

唔明？

膝頭哥嗰度係韌帶，咁有問題跪低咪會迎「韌」而解囉

屌 上面李斯都高汁過你

否